前線：企位保持一米距離，冇心理準備咪撚企前面

情景：

西區警署中聯辦前線死咗十幾個兄弟

速龍一出，冇被捕準備嘅人發左癲咁向後退

情況極為混亂，大家都異常恐懼

而中場推後退得極慢

嚴重影響前方撤離

有兄弟跌落地

四隻速龍㩒住一個。

解決方法：

儘量騰出周邊位置，至少一米

真勇武人士全部守前線

熱褲女仔請企中後場，唔好企喺前面阻礙義士後撤

如果冇心理準備，唔好企喺前面。

今日死十幾個兄弟，因為你班撚樣
光復香港 時代革命

發夢內容。

一米

今日冇發夢
但的確早幾次發夢都有班根本冇準備過嘅人企最前線

出龍，就走難咁走

一米距離

真
未準備好咪撚上前線會害到人

推上熱門，請正評
謝謝大家

推

保護前線，一米距離

一米！

唔撚洗 上次沙田個次 係巴士總站出面做緊人鏈傳物資 有個白衫帶班狗路過慢慢行 由對面街行過黎行入去巴士總站 班友已經頭也不回係咁跑跑晒上電梯上新城市 人地成班冇裝備既狗係心入面笑柒你班傻西炸 講真你冇心理準備係前線既話 盞累人累物 走又走得慢一比人沖又9叫又散 你去到前線 唔可以做到冷靜睇清楚戰況既話根本唔應該去前線

其他狗站都會有人接放工架

食飯 唱K 睇夜場 開房 今夜不回家

push

瞻前顧後，一米距離